G20必須聚焦人權問題

而家唔係問你生日有咩願望，
侵侵亦唔係燈神任你許願。
外國冇義務幫你處理政治問題，
佢只會為美國利益同中國交涉。
但保障人權係人道責任，係公義。
釋放義士，追究責任。
撤回侵權惡法。

其他嘢要香港人我哋自己捍衛爭取。

推

美國自豪既係world police

From fb
"去G20 目的係咩？
就係要引起國際（美國）關注
點解人地要撐你
你自己都要制造一張好牌比人助攻
而加我地想邊個幫？ 侵侵
佢地去G20做咩？ 撚9大大
佢地buy唔buy港獨？ 唔buy
佢地buy唔buy一國兩制？buy(香港關係法）
佢地buy唔buy人權？buy(因為美國核心價值黎）
佢地想唔想去中國發大財？ 絕對想 如果唔係唔需要用Tariff 逼大大
咁你明白點解佢地要打埋香港牌啦（broker,香港可以幫美國入中國市場、求助用人權同一國兩制牌）"

目的只有一個：維持一國兩制 實現真普選

陳雲：如果大阪G-20一役失敗，林鄭月娥將捲土而來。目前，特首無講撤回草案，她也無心辭職，警察無道歉及革職，義士被控告和迫害中，無數遊行者被記錄及算帳。香港憲法保衛戰一旦失敗，共產黨送五六十萬香港人去流放粵北，共產黨是做得出的。
大阪向特朗普陳情，是最後一戰，不過我也估計會被泛民偽港獨搞壞。
香港人從來是死在賣港的香港人手上。
戰略是有的，而且是冠絕古今中外的陳雲戰術，不過，因為遇到勁敵——香港人，愚昧、高傲、歹毒也是冠絕古今中外的香港人，故此未必有效。

信陳雲，香港發大財